{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_016091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "진주 본성동 느티나무"
    },
    "text": "晋州本城洞ケヤキ\n一本は、本城洞449-1の本城洞公園入口の左側にあります。この木は、1982年11月10日に指定保護樹となりました。高さは20メートル、胸囲は3.4メートル、根部周囲は4.1メートルで、樹冠の幅は25メートルです。この木の樹齢は320年で、管理されている面積は200平方メートルです。木の床の状態は改善される必要がありますが、セウム看板と保護策はあります。 もう一本は、本城洞469-2の第一劇場の東南側に位置しています。この木は同じく1982年11月10日に指定保護樹となったものです。高さは25メートル、胸囲は5.3メートル、根部周囲は6.1メートルで、樹冠の幅は25メートルです。この木の樹齢は420年で、管理面積は200平方メートルです。立て看板と保護策も設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "本城洞ケヤキ 一本はどこにありますか？",
            "answer": "本城洞ケヤキ 一本は、本城洞449-1の本城洞公園入口の左側にあります。"
        },
        {
            "question": "本城洞ケヤキ 一本の特徴は何ですか？",
            "answer": "本城洞ケヤキ 一本の高さは20メートル、胸囲は3.4メートル、根部周囲は4.1メートルで、樹冠の幅は25メートルです。"
        },
        {
            "question": "本城洞ケヤキ 一本はいつ指定保護樹となりましたか？",
            "answer": "本城洞ケヤキ 一本は1982年11月10日に指定保護樹となりました。"
        },
        {
            "question": "本城洞ケヤキ 一本の樹齢は何年ですか？",
            "answer": "本城洞ケヤキ 一本の樹齢は320年です。"
        },
        {
            "question": "本城洞ケヤキ 一本の管理されている面積はどれくらいですか？",
            "answer": "本城洞ケヤキ 一本の管理されている面積は200平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "本城洞ケヤキ 二本目はどこにありますか？",
            "answer": "本城洞ケヤキ 二本目は、本城洞469-2の第一劇場の東南側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "本城洞ケヤキ 二本目の特徴は何ですか？",
            "answer": "本城洞ケヤキ 二本目の高さは25メートル、胸囲は5.3メートル、根部周囲は6.1メートルで、樹冠の幅は25メートルです。"
        },
        {
            "question": "本城洞ケヤキ 二本目はいつ指定保護樹となりましたか？",
            "answer": "本城洞ケヤキ 二本目は1982年11月10日に指定保護樹となりました。"
        },
        {
            "question": "本城洞ケヤキ 二本目の樹齢は何年ですか？",
            "answer": "本城洞ケヤキ 二本目の樹齢は420年です。"
        },
        {
            "question": "本城洞ケヤキ 二本目の管理されている面積はどれくらいですか？",
            "answer": "本城洞ケヤキ 二本目の管理されている面積は200平方メートルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 434
    }
}